[連登賭俠] 如何用20元贏到2500萬？

p.s. 趕住參加慈善啤王大賽

要諗辦法引開單眼佬 鋪鋪都搞住哂唔係路

全部買晒細啊

比幾包煙我 我去引開佢

一二三，六點小，你知，我知，個單眼佬都知

冇帶牙籤就算啦